火箭經理撐香港示威 被強國人洗板 大家唔係唔上佢twitter撐爆佢呀嘛

NBA 球隊候斯頓火箭總經理莫利（Daryl Morey）日前於 Twitter 上載圖片支持香港示威者，其後引起大批中國籃球迷不滿，群起抵制，最後被迫刪帖。

香港人同我上佢twitter留言撐佢
唔係連鍵戰都輸比中国人呀嘛?
Daryl Morel twitter:

要比任何撐香港既人知道, 大部份群眾都係撐佢地

無理由令佢地比班愛国粉紅洗板而滅聲

講得好

班强國人係度閙微博撤熱搜

睇下班on9係度屌新浪

屌埋阿里，話係日本企業

撤左咩既熱搜?

推

火箭老闆即割
仲有silver咁都唔出黎講兩句, 咁鍾意打大陸市場搬晒30隊波去中國丫笨柒, 證明侵講得啱, 咁球員同老闆都係食屎狗黎

關於莫利件事的熱搜

算數啦 香港人都唔玩Twitter
繼續玩fb/ig 自己本土圍爐啦

b

共產黨真係痴線
班愛黨粉紅仲要覆我喺中國, 人民可以有權批評政府
明明中國控制言論自由控制得幾撚痴線, 完全唔比多d人接觸相關既消息

叫多d人一齊玩啦咁

聽講係weibo上邊連 實習狗 都打唔出
因爲有 習狗

國際戰線無人理

band in china真係好到肉

已撐

唔好睇少火箭隊單野，有冇機會煽動到強國人係東京圍火箭隊

D五毛大陸人洗版洗得好勁

好撚on9 d大陸人係佢度打nmsl